香港人無撚得救

今日遊行過 衝擊過
其實仲有人係出面衝緊
為既係守護我地既香港

眼見衝擊立會既時候
仲有一大群人係斜路揸住個電話影影影
下面明明已經開咗個頭
屌咗幾百次都唔肯落黎幫下我
你可以係後面捉實我地既人
咁已經幫到好大既忙

成群男人高高大大 匿係後面做縮頭烏龜
一個女子都無野驚 仲要保護你地？
仲未計群黑警賣港賊

一百萬人遊行
一半人留低都打撚死班狗
夜晚得個幾百人 又無組織無部署
成班人仲可以冷眼旁觀

香港人唔撚值得我地救

日唞去完遊行post ig打個卡夜晚返屋企打開電視睇新聞話唔好衝大家係和平表達意見

依啲戇鳩仔到底幾撚時先死

香港人對你地唔住

一哥都講左
入面無人衝黎把撚

佢冇講錯 留力12號先衢 要諗清楚點玩先得
今次黎得太急 好多人都唔知要點做
想衝又唔知點衝

一哥教左香港人點做啦

香港眾志有成員阻止人入黎幫手

有冇諗過係衝果幾百個戇鳩？😉

啱
最戇鳩係守護呢個香港
同埋你呢啲廢柴

你鍾意啦救世主

駁唔到

唉

龍和路果邊衝得好成功 佔領得好成功 但佔完竟然啲人係返屋企 果一下好灰心
原來作用係開路比人返屋企 喺後面就喺度影相打卡 係咁叫人撤退 退後 完全冇諗自己可以做咩幫手 成排人牆咁

雨革之後已經知，所以變成焦土派

講撚曬我心聲
發夢岩岩衝立會 一直係咁大叫後面入黎幫拖 結果班人就係外面食花生 掛住拍

講真我都驚會出事 但呢個係我地住左好耐既地方 係我地應份要守護既地方

你明唔明根本無勝算………
我唔撚知呀屌！！！！

無可否認當時係成班拎住部手機打卡又阻住條路
但今日大家都有努力救到唔少義士
其實 香港仲有得救。自己香港 自己救！

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

未有做調查兵團嘅覺悟

個個打撚晒飛機話endgame 最後一戰
人呢？？？？

對唔住 我唔敢衝

咁撚易認輸叫乜野香港人

舉高雙手就大條道理放你走？
可笑！
做到英雄電影咁反勝既歷史 只有勇敢而唔怕流血犧牲既人做到 勇敢唔係乜都唔怕 而係有一顆怕都照去既心
香港其實有咁既人 即使大家唔認同佢做法都好 天奇無可厚非係其中一個現代戰狼三百斯巴達大軍之首 只可說可惜 真係可惜
其實天奇真係識野 佢會演講 識用最議會既途徑做一次比香港人睇係冇用 再一邊步處集合 比多次機會佢 用多5年時間 佢一定有籌碼同政府打個55波
我唔係吹奏天奇 我係吹奏佢識玩呢場遊戲 佢識同政府玩籌碼
但你地呢？ 當日屌佢係鬼係過街老鼠 今日個個坐係到做鍵盤指揮官 而加人都住緊監先爭住住衝個個？ 仲要唔係真係衝 就連現場都冇去過！做你地個心真係過得去？
聽日民陣班撚屌又會係到開記者會強烈譴責暴力遺法行為 唔希望睇到警方同巿民有衝突而受傷乜乜77 大愛光環食哂兩家茶飯

和平永遠係用黎維持現狀 衝擊永遠先算得上爭取

唔駛對唔住
衝唔係一切
無謀既衝更加係死路一條

天琦坐緊啦FF少陣
點打落去先係正路

唔好畀佢得逞，佢就係想你放棄
我今日都有衝，好彩走到
為咗今日畀犬欺壓嘅義士
我哋一定要撐落去
衝埋佢地嗰份

唔係想屌你
知道你辛苦，但香港人就係咁
十個人出嚟，真係可能冇一個敢衝
仲有
衝完點守？ 冇方向的話好難怪人唔敢衝

海富一樣情況

無言以對

你唔好傻
到12日佢地就會入晒去佈防
有前車之鑑

我都怕有事，人人都有自己要顧慮既野，但都衝咗出去
On唔on9都好，好過企係道德高地乜都唔做

對唔住

頭幾次攻堅嗰陣真係唔夠膽上前

一早知結果，出嚟都廢是

我喺斜坡跑落去果陣隔離勁多人做記者，影影影，見撚到嬲

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

我知好多人會屌 但作為出左黎社會做野既人 真係唔敢衝
當年重係學生冇野好輸未驚過 最驚自己衝得唔夠前 但今時今日出左社會有份工要養活一家人 責任大左好多 真係唔敢衝 萬一比人拉左/影左比老闆炒9埋成家都要乞食
好欣賞夠膽衝既學生 我呢d社會人士只敢留喺後面充撐人數 出錢買下水買口罩買物資 有需要佔領準備好攞錢出黎買返一百幾十個漢堡包比學生
對唔住 我只可以做到咁 請見諒

同意
成班係立會斜坡/天橋上面影影影

比同路人屌左十分鍾老母唔超過十條友敢落

我屌你地老母今日預左自己出黎做攝影師?

香港人唔配擁有自由

添馬公園不停增援緊 一路都有小隊衝緊過黎
唔係有人塞住 恐怕你地已經被圍撚死
同埋有冇唸過下面係咪真係需要咁多人？
立法會出面範圍好撚細 而大家都冇真係足夠裝備硬碰硬 只能前後移動發動攻擊
如果太多人 移動能力大大下降 死既只會更多人

利申 係上面

一百萬人一齊衝
有咩防可以破?

你死完老母？

講起就嬲，話說我發夢見到我地比黑警夾撚左係條巷中間噴胡椒噴霧，屌你老母後面班友剩係舉手，提都無提，焗我地係中間跳落去

利申:發緊夢

有衝氣餒好正常 我都心很累咗幾年.. 但係都係嗰句 邊有抗爭一次就成功㗎.. 民陣話後續機會仲陸續有嚟, 呢句我buy. 最緊要係你下次仲出唔出, 係可能今天我㗎喇 係可能好似今次咁冇領袖 冇組織 唔夠人㗎喇, 但係你肯出嚟 就係多一個可能囉!!

12號 希望一哥會放水

係衝擊 唔係出黎行下街
有一萬人都搞笑

今日衝到入立法會又點你可以捱到幾耐 要衝就開會個陣衝

其實下面見到上面嘅人舉高雙手讓警察過
之後都見到啲人向後走散水

當然 appreciate你哋塞咗條橋

有d人見唔到你地塞著左d黑警 淨係係到屌
有d見到都有拍手叫好

利申 發夢係下面

唔好諗住為左其他人
係為左自己先出去
理撚得有幾多人尻企
都仲有幾百人做嘢
依家一次比一次多人

每次打完都有呢啲post
你肯企係第一線
冒住可能要坐幾年既風險
好勇敢好值得尊敬
我真心咁諗
但你亦都應該明白你咁既人好難得
唔係個個人都有你咁勇敢
要知道哪怕佢只係幫手扯住你甚或只係企係你隔離
只要比人拉左都一樣有可能要坐幾年
我好佩服各位肯企第一線既人
但希望你地亦會體諒下其他人有佢既顧慮

一部分勇武派衝
淨低個d 圍堵政總

記住民陣有份趕走啲人

你去都冇份去，講閪咩

老實講 封死左位 衝唔到入黎

我冇份去？我去到睇住大台唱歌
聽住李卓仁鳩噏
聽住民陣講
今日完 希望建制派回心轉意
由要求撤回變成求建制反對
我有冇份去吖賤種

對唔住

四肢發達

上面落去個位比班狗封實左

有個女仔嗌: 仲做記者? 落去幫手啦，企係到食花生?
我仲以為啲人會醒水一齊落去 點知都係企係到柒

希望你了解清楚再屌
利申係上面衝唔到落去

留守到三點幾 比班警察推撚到去中環碼頭人越黎越少 好絕望 啲警察四面包圍

靠自發唔work

對唔住我自己真係仲有野輸唔得我唔敢衝
我盡哂力將啲物資塞滿哂個背囊再俾前線嘅義士
係香港人對班義士唔住

日頭去和理非，夜晚返屋企睇直播
多撚謝你喎
真係冇得救，你咪係樓主口中個類人囉

有知婆婆暈底左，啲柒頭都唔撚讓路

係！真係覺得好無奈！已經係前邊做人鍵開左個頭 點解d人都唔肯落黎幫手 ！見到隔離個女仔冇帶眼罩 比人噴到 流哂眼水 鞋都甩埋 都叫我地唔好理佢先 去幫左手先！ 但後邊嘅人仲係度食花生！真係好心痛。

仲有，比人噴胡椒噴霧都算啦 係條旋轉通道度 比警犬前後夾擊 上面d人淨係企係花槽邊食花生 完全冇諗住幫手 唔明佢地出黎做咩 要食花生不如係屋企食

希望各位各位義士都平平安安！

咪撚分化啦，又話兄弟爬山，各自修行，老馮跟你衝咩

今日無呀婆分分鍾衝都無得衝

利申 無人帶唔敢衝

上面迫到仆街 下面衝極都有位
屌佢 雖然後尾佢地幫手擋咗堆防暴
但係當我企喺最前幾隻龜準備打落嚟嗰陣真係好無助

( Show Blocked User - 輸你就怯成世 )

增援嘅人要去美領!!!

幫巴打推

絲打 我應該知你係邊個 我有上架 仲食哂噴霧 睇得出勇武嘅好勇武 廢嘅真係好撚廢

我屌你老母啦 後面一縮 前面班義士就仆街 救乜撚嘢世主 你改撚錯名啦

太夜衝
我知大隊有好多人本來冇諗過衝，但係9點10點後仲喺度嘅人就應該有心理準備，嗰陣人多啲
同埋你話香港人廢又好咩都好，冇人指揮冇人帶冇戰術真係唔得

巴打 我有幫拖 今晚場杖好辛苦 後面果班人 唔明白一縮 前面就會死人

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！
有時間去做文宣

係！發夢 啱啱第一波係最前個時 後邊冇人咩一齊上 有d怯 但又驚我地都退 後邊d人就會散哂。 但好彩第二波後邊多咗好多人一齊 個心都定d！

成堆喺ig打天佑我城
喂 唔撚係諗住行幾個鐘就要改變呀嘛
2014年雨革 都知政府唔care遊行靜坐
個撚個打完卡就返屋企食飯 睇tvb新聞
真心睇住香港慢慢變廣東省香港市啦

真心係斜唔既人影乜春
淨係識食花生 你地肯落黎 壯大人數 唔好散 黑警一定唔會咁快清到場

見到你食晒 好慘

補充番先 我都係發夢夢到有幫手 我唔係現場架

發夢
我啲朋友有影相

對唔住
我叫唔郁佢地

夢哥陣有下我被癲狗迫上斜路 但係聽到有人比人拉左 我唔知食左乜野 好撚勇咁由斜路跳落去幫手拉人番黎諗番都驚驚

下次發夢真係要帶埋眼罩同帽擋一擋！

辛苦哂你！斜路個度真係好驚險......前後夾擊！

差佬係斜路無神神噴野 但係又比水人沖 都唔知做乜鳩

對唔住 我真係唔夠膽衝
現場係困獸鬥
而且立法會又冇人
我覺得作用唔大
相反我覺得拍片嘅人
如果佢可以令更多人知道呢件事
唔會仲好咩？

12號相信亦會有手足出嚟抗爭
香港加油

［6.10-6.12］三日集中行動

一齊join

我只係一個大學生 我冇嘢好輸
但最心淡係點解叫足咁多次 都冇人願意企出嚟幫下手 唔係要你地還拖 幫下手買下水補給下都唔過份

兩條友企喺馬路對撚住成班防暴 你地都可以繼續舉機一副事不關己睇Live Show嘅樣 除左好撚失望同好撚憎你地之外我真係冇嘢補充

究竟係斜路嘅你哋係想食花生，打卡就算？明明我哋係人多勢眾嘅一邊，你哋都淨係企係度影相，點解唔幫下手呢。

一直都講係要求唔督灰，唔阻住衝就ok，
既然講過係咁，
而家就唔應該expect埋個個事必陪你，
唔陪就屌埋佢哋一份，
佢阻你就當然要屌鳩佢

每個人都有唔同原因同埋可以付出嘅代價，
係咪有人要養晒屋企人，
比人拉真係死得，都老馮要同你衝?

就算唔咁多假設，講實際少少，
前車可鑑，魚蛋果次咁多人入晒冊，
啲人有顧慮有幾出奇?

而衝嘅人，選擇得喺人少少情況下，
衝一個入面冇人嘅立法會，
咁冇人幫拖 你又嬲乜?
人地要十二號 唔係今晚就送死係好正常，

好佩服今晚衝嘅人好夠膽，
但係你哋唔可以expect個個都陪你地
特別係喺冇方向 冇明確目的嘅情況下
你講到自己守護緊香港而屌緊人地唔冒住要比人拉嘅風險下同你去衝

唔單只唔諗自身後果，連行為本身承載咩意義、會做到咩效果都冇撚諗過，淨係一諗衝=有做野，又要人backup。細路，抗爭都要諗吓野架，人做你又做，同打卡遊行有咩分別